如果朝早見到呢條女煮咗早餐畀你食 你會點?

食咗佢

弱撚智，去麥記食早餐全餐好過

會back hug她然後瘋狂吻她的臉..

食完啲碗碟我會放去sink盤等佢返黎洗
叫佢洗衫先

想問下你跟住會唔會...(太露骨唔講)

一邊食佢煮既早餐, 一邊畀佢食

要個靚女幫你洗碗咁冇人性?

牙包真係幾岩做女傭

仲洗問
緊係第一時間食左牙包啦

先食佢, 食完先正式食早餐

唔係太想色d貢能qq既女孩子..🚬

respect🤙

黑?

撳撚住佢黎砌，出完兩獲之後落街食老麥早餐

做女傭好難為?

都係搵塊方包食，之後出門返工

痴線 梗係報警啦

都幾

弱撚智，去m記食兒童餐全餐好過

阻住我返工

QQ

一巴打落去叫佢重煮狗肉早餐我食

食完再落街叫雞

直接㩒佢個頭落碟野度叫佢食啦臭雞

法國啲人好唔尊重

不了...

先食佢再同佢食早餐

Ching 好型

我份早餐會變咗食條女

食完早餐準時返工

性暗示

依個正啲

一拳打爆佢門牙

美女廚房 食咗先講

princejoyce級數??

自己煮個營多算
擺盤擺到咁,D野實凍晒,點食呀

唔洗衫由佢係度發臭會唔會仲冇人性

抱條女係張餐枱上面抽插

Princess Diana 級數

G pat pat

盤野個樣好睇唔好食
影完相咪算

食完佢再食早餐

食一淡 然後倒左佢：屌 咁撚難食點食ar

一野倒落垃圾桶 打幾拳就收手然後返工
放工再打

我係檯上食早餐，佢係檯下跪低食我嘅

問佢做乜無臣臣朝早成臉粉

仁美B

no IU

一路屌佢 一路食佢份早餐 每插一野都話佢煮得垃圾

牙包都咁多正皮

唔好FF咁多
邊會有咁嘅機會

D CM同正皮唔BALANCE

放心啦，唔會有港女咁做，你地想FF我唔會阻你地

會即刻失去理智然後火車便當佢

成碟倒落地下 叫佢瀨返乾淨

iu會食埋我果份

夫復何求？！

成班人係度恰牙hi
有冇諗牙hi會用佢嘅毒舌撚番你轉頭？

即刻打電話請病假，然後同佢玩遊戲

終於唔係慘過返印度d濕鳩po

雞屁屁

我會多謝佢

痴線？

豬突猛進!

我會打醒自己
準備返工唔好遲到

中國人講咩豬突猛進...

咁講咩==

不能同意更多
上面個個無性慾

不了

唔洗講 no色情hi醬

為左煮早餐畀我食, 連衫都冇著就爬落床

我屌死你阿!

吊我ok 唔好吊hi醬

我唔空肚食早餐既

食完佢再食早餐咪唔洗空肚食早餐

想咬仁美塊面

好感動
牙包居然有咁多正評

食完喂手砌飽佢

hii醬世界第一

如果條港女突然煮早餐比你
證明你已經綠左 香港人少啲FF啦

靠實力單身

朝早食雞胸雞屎忽會否太肥

on9 我會叫佢執埋
自己入房繼續瞓

會炒飯俾佢食

IZONE世界第一

未刷牙點食

港女彩你都傻

直接唔食
見到都冇胃口

洗完碗記得抹地洗衫

毒撚多幻想

人體盛

睇到扯左代表咩

倒左佢